{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156059?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 항남동 명동장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 基準人数を超える場合は追加費用が発生し、当日現地にて、決済する必要があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約のために入室を拒否する場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセルは不可能です。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準で計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約のために入室を拒否する場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 472
    }
}